有無人好憎軟硬天師？

先唔講九十年代啲歌好唔好聽有無內容，由細到大成日見到兩條友扮幽默風趣已經覺得好無聊。尤其係葛民輝，成五十歲人都仲懶調皮鬼馬，但唔知點解啲人咁鍾意搵佢拍廣告。

我知一定有好多七八十後屌鳩我，因為呢兩條友響呢班人心目中已經上咗神台。

話咁快就有一個負評

人地靠扮小丑揾食，算啦。
就好似伊麵咁，幾十歲人仲要扮MK。

人地有market
但係唔包括你咁解姐
有咩好屌

聽都未聽過

一隻小學雞留名

同意，尤其係而家啲機構掌權果班都係六七十後多，我只不過想知連登咁多後生仔女，會唔會同我嘅諗法一致。

死廢老一隻

挑

葛民輝，成五十歲人都仲懶調皮鬼馬

呢下我真係好認同. 成日諗吊你扮咩後生呀撚樣.

軟硬製造真係好正

同意

九十年代就好笑
依家真係好撚過氣

睇到農夫既未來

軟硬軟硬軟軟軟軟軟軟軟軟軟軟軟軟軟軟

唔一定，事實上唔同年紀就要做唔同嘅表演，唔通Twins到五十歲仲跳跳紮唱學生妹情歌咩？農夫將來大可以轉做棟篤笑。

八九十年代嘅笑波子

啲廣告商唔知個腦諗乜，好似邦民咁，見到條撚樣整隻道具耳仔然後扭吓扭吓不知所謂，我想借錢寧願見到Anjaylia呢啲邦女郎啦